（月經）一人n件後悔事

每過一排都會反思下 就會諗番起自己條路真係一路行一路錯 好後悔

好後悔對個ex好差
好後悔簡錯科浪費屋企人錢
好後悔自己以前咁放縱自己搞到每個月出入醫院
好後悔自己每次同個fd飲酒自己乜都講唔出口 其實好想吐苦水
好後悔浪費左自己好多時間

對唔住你啊ex 我以前咁撚仆街你都忍到我4年幾
對唔住啊爸爸媽媽 我咁撚不孝你地都咁愛我
對唔住啊我唯一既朋友 你一定會覺得我好冇用 但係我真係講唔出口
對唔住啊我自己

番工個陣就攰到訓低
番到屋企就精神到好似唔洗訓咁

可以加多件 後悔開左呢個post

出世

點解我以前游得咁快
變左做人之後就唔識游水

方便浸死

浸死好痛苦

唔死都係

響香港 或者響世界生存好似已經算係慢性自殺

好後悔揀錯科

呢樣真係 浪費金錢 仲要唔係自己既錢
好內疚
所以呢一次重讀自己出錢

不過我想讀個科都好乞食 但對我黎講興趣重要過現實

希望你可以成功
不過怕你後悔將興趣當做工作

無啦 就grad啦

加油 你一定會成功

你都係啊

我最近分手後 都有同感覺得自己之前條路一路行一路錯
但其實由你發現左開始 你努力做返好 你就係一路行一路啱返
可能人生既經歷就係要我地學識呢啲野 為我地準備 喺黎緊既人生都記得
有興趣既話留個telegram? 同你有啲似
得閒都可以支持下大家反省下

定還是其實係我地做得唔好先要後悔？又或者所有人都會有野後悔 人生就係要不停經歷無意義既後悔？

打丁

留tg就算啦...
剩係可以講 冇人提點真係好容易會行差踏錯
雖然錯過先知自己錯乜 但其實真係唔想錯咁多

一日後悔兩三次

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

咁點解唔留tg
一係我留 你想有人互相提點下就揾我啦
如果做人可以撞少啲板都學到野就好